多唔多人 中意做完運動著nike 拖鞋加長襪走

好撚型 我見打完籃球班Ching 都係咁著

牛b

見到有冇出哂水？

我唔做運動都係咁著

我試過落去老蘭咁著 班鬼佬都話我 nice

佢話你nike咋下話

咪玩啦 我英文5 星星 唔會聽錯

yes 返工 去街都係咁著

我返地盤都係

出街先會咁著

仲有窄腳牛仔褲踢拖
樓主一定carry到, 建議你日日都咁着

我一定係黑拖襯白襪，有對比色好搶眼

我對襪通常會拉到上膝頭 好skr

我揸車都係著拖鞋

頭文字d?

庇護工場look

D AV女優都係咁著襪

Yoyo?

我多數都係男裝黑絲加人字拖，啲女見到我蜜蜂嬲蜜糖咁